有冇人試過成功拜師學藝？

之前係網上見到有個老師傅手藝後繼無人
佢自己啲仔女又唔想接手
但係我就好想學 想發展成事業
我想拜佢師 但又驚唐突 不請自來人地會拒絕
有冇人成功拜過師？

推

你可拜我為師 我教你作曲填詞

拜師學嘢有冇人工收

我冇咩音樂天份，可惜

頭一兩年我預左冇

問咗先啦
上門問
問下最多咪唔俾
有咩好驚
唔通佢放你上網批鬥你咩

講得好啱，下個月就去試下

你學咩

教你幫人補數都得

我細個試過同一個長衫師傅拜師
做咗佢最後一個徒弟
不過我未學夠佢一半嘅手藝佢就走咗

請問老師， 對於
在森林和原野 （原版）
你有咩睇法

創意台
其實認真問多數都收
想問下邊到可以學 凍水 暖水 爆爆糖？

信就戇鳩

學過輕功

恒大杜sir 有教無類

我師父係思覺老師關浩明 明哥

垃圾一名

不請自來地學過甜品
之後師父去埋日本再拜多個師，後尾佢係沈陽開左間日本料理店，個區幾出名，比佢發左。
而我後尾有接手做佢間甜品店，做左三年，但因為前途問題轉左行做緊文員仔。每日活在後悔中

想學狗拳(地龍拳)